00後女孩被8男女虐待性侵 全因一個MK仔

為咗保障受害人 麻煩大家唔好post任何有關受害人嘅資料 佢已經夠慘

一個女仔懷疑搶咗人哋嘅意中人(銀仔)，比八個人又打又踩，燒陰毛又比人除衫揸胸摸私處，仲要一班男仔喺後面睇住，咦家個女仔入咗醫院，班仆街仲喺出面逍遙法外

受害人自白

打我面，拎煙頭辣我，拎木嘅野打我
狂整我下面，又扯我頭髮，扯住黎
Hum牆同地下，又要我訓喺地下。佢
地踩上我到，又吐曬啲口水落我到，
又拎可樂淋我，拎M巾痴落我塊面
到，除我褲除埋底褲，蘇鎧焮燒我下
面。林樂怡話我波好多又揸又mid魚
撚晒，又拉高我衫，除咗我對Nmd同
襪掉咗落河，開我電話比佢睇
我同銀仔對話，睇完就發嬲
掉我電話，啲仔又喺後面打爛我部
電話，之後蘇鎧焮掉我電話同鎖匙落河。

犯罪主腦
林樂怡 (媾唔到銀仔而犯法嘅女主角)
2003年出生
就讀氹仔坊眾學校
電話:6351198X
地址:天水圍天X邨瑞財樓3X樓X310室

蘇鎧焮 (用火機燒女被害人下體)
地址:天水圍天X邨恆麗樓2X樓X901室
電話:5622 467X

銀仔(被爭奪的MK仔，應該無參與犯案)

有份參與犯罪嘅男人全部無任何資料，相信係女受害人唔認識，比一班唔識嘅男人性侵虐待，你叫個女仔日後點面對呢個世界

有任何資料歡迎提供，推上報

推

想屌

唔知佢地幾錢Q?

原來呢啲mk街童仲未絕跡

好感動 原來香港仲有MK仔

一班臭雞

食飯見到真係好唔撚開胃
成個人妖怪物樣

新一代mk妹

跳制

樓主post d 地址果到笑左

乜撚都放上黎
返5p啦撚屌

三五成群 II

00後啲mk真係好撚柒

聰明人會睇得明

新。三五成群

LF2

原來跳制家族仲生存緊
唔知仲有冇堅系同醉愛

小朋友齊打交

氹仔坊眾學校 澳門狗

mk事，mk了

報警啦

網絡公審佢老尾咩, 審完又無左回事

咁樓主係乜水？點解要幫佢？

連登正義使者

天水圍大把MK未絕跡(利申 天水圍人)

00後高智能低智商 上網揭露疑似受虐卻不懂報警

natural selection works

最意外嘅係跳制 醉愛呢啲mk柒名原來仲未絕跡

哂氣 只想睇事主

會唔會係假膠？證明左女事主真係有發生而係醫院先有人幫到佢

童黨2

呢d垃圾地方應該連埋元朗屯門割比大陸啦

Nokia最強型號

連登又贏

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

剩係放AV好無啊

林樂怡過多幾年夠18就不得了

組團強姦嗰兩個臭閪?

唔洗坐先講

女版大王同阿雞

大陸新聞發生係香港

睇案情似係比人果條銀仔中出即飛

堅系著咗

講明做小三 抵撚死

連
登
冇
野
多

雞
蟲
就
最
多

Push

大大力推

ＷＦＣ

你都on撚鳩

收下把口啦

乜撚野銀仔

00後竟然仲識跳制

吹雞覆桌啦

好公平，因為你連接觸都唔敢

大王

澳門+天水圍

有傷都唔報警? 等好返先黎告?ON99

呢個年代仲有MK街童

自稱比人恰果個又無相證明受咗傷入埋院
佢講乜都得啦

癡撚線得嗰14 15歲

報咗警未？

完全係蝗蟲欺凌模式黎.

又係天水圍公屋垃圾

天水圍呢啲要帶回鄉證先入到既地方冇咩事都唔好去,成班進化未完成既猩猩係晒入面

咪係一係就私了，要公審就比證據啦

睇黎樓主都係十三四歲

銀仔應該超超超*1000000000有錢+ 超超超*1000000000令仔 係全球第二首富個仔

吹雞
屌你老母

蝗孩果套搬晒落黎

我睇到除左我對NMD笑左
話鞋唔得咩

8男女？

我就好奇你點樣計出來啦 唔好賴醒啦

人地除時個個都有連登ac🤣

其實好想知跳制同醉愛嘅淵源係咩，點解要用呢2個term做名

好重mk味
原來呢個世界有事光機

俾啲證據黎先啦
無端端擺上黎好難叫人做嘢架喎

姐係垃圾

咁啱路過

可唔可以進化做HK仔抗衡大灣區人

女事主唔肯比

心水ching

我地00後就係咁威

無證無據你又真係信哂

成堆天水圍新移民後代
社會最撚低賤既一群 自己狗咬狗啦屌

正義使者

佢唔肯比啫 有目擊證人㗎嘛

13歲就著nmd

屌你老母，你呢啲兩MK死撚返出去啦，唔好撚借呢度公審，MK就算係點，都唔值得幫架

為左一個銀仔值得咩，俾返張十蚊紙人咪得囉

求片

乜原來依家D MK仲係咁樣

玩3P

報驚囉 放上嚟把撚咩 中意推上報既高登仔依家起碼都廿幾歲起跳 理撚得你地班小學雞咩

其實我睇到哂咩事
條女同其餘8個mk玩到笑笑口

屌你老母mk仔女既野我唔撚想知呀
去報警啦放連登做乜鳩

咁佢係on9

有興趣睇事主對波究竟有幾大， 有冇虛報先決定幫唔幫推

留名

天水圍垃圾地方唔出奇

陰公, 依家d 垃圾00後既欺凌手段十足十班支那蝗蟲咁

痴撚線連登
講咁耐冇人報警

有D失望 班友仔竟然冇輪大米 三穴瘋狂中出

唔知係咪80 90年代發生多D
而家2018發生 好似有D老套既感覺
幾時玩埋殺人燒屍再藏屍

諗起hello kitty藏屍案

被爭奪的MK仔

屯元天班生番

咁你報咗未

放哂上黎唔係反而唔好咩

咁似大陸個啲幾條友圍住條女打 又除衫又拍片

7條仔輪姦
虐待到入ICU

屌，報驚啦

唔知班00後可唔可以一次過食兩支煙呢

乜野係可樂？毒品？

岩呀，兒登大把同齡人

睇咗好多吾系甘牙要洗眼
都係嗰句 報警啦

lm

毒品

片?

push!

銀仔 有無神沙

Mk事mk了 咪擺上連登

原來依家仲有依種MK妹
仲以為絕哂種

輕輕一推

好似見到啲土著部落咁，原來仲有mk存在

真係咁樣入ICU，醫生都幫你報警

洗撚而家上網玩看圖作文

mk真係好撚on9

咩年代都有呢d童黨嫁啦 下下標籤00後90後咁，唔知想搏乜，成個老屎忽咁

多得呢d人唔少，繼續傳承香港老屎忽呢d垃圾文化

金仔個細佬
銅仔,鐵仔,錫仔呢
如果性格火爆叫鈾仔

呢班MK仔求奇一個大人去兇一兇佢都嚇到瀨屎啦

Mk face

咁嘅雞樣學人爭仔
學下真正吸引所有麻甩佬嘅真mk妹先啦
傻閪

三五成群

大家漏左一點，阿銀仔唔係事主條仔黎嫁咩？ 去左邊？點解要由個話唔關事既樓主上黎開post? 如果條仔冇幫拖希望阿女事主mun大個蝦既時候順手mun大埋個屎眼睇清楚個世界

差佬呢

有蝗味污染曬啲mk味

00後最多支那蝗

弱智都明啦

天水圍城

Lm la
估唔到仲有MK妹

當事人唔講出黎
個醫生根本唔知來龍去脈

成堆垃圾

見倒句 跳制銀仔
即刻大笑左出黎

叫外賣

歡迎來到連登報案室

地址唔爭在寫埋

你當醫生同你地班垃圾mk一樣弱智咩

推到1001

又唔係強姦 普通感情糾紛wfc

多左2百個Follower

I see

7條仔輪姦

2018仲有跳制家族

推到班MK仔仆街

輪姦

好想俾佢地性虐待

咪寫左囉
細心睇啦

條仔個ig 近朱者赤 近墨者黑

I mean 傻仔都識

建議將天水圍列入文化遺產
等8,90後可以去懷緬下MK文化

史上最難估既地址mask

唔抵可獲

睇啲留言話受害者仲係處

報警仲實際啲，幫推

樓主寫8男女但7條仔輪姦
其中一條女戴假狗姦事主？

住瑞財樓嗰條MK妹直接落去樓下匡智宿舍啦

用棍插下體燒陰毛 算性侵未？

如果巴絲們見到會唔會阻止

條女自白話班仔整爛佢電話
無話有姦佢

風花月似戲一場
枯死在你的手上

唉 希望過18歲喇

係咪琴晚發生係天恩果邊？

00後又贏

不過90後果個仲誇

好似話十三四歲咋

快啲報驚

除咗我對Nmd 掉落河
罪無可恕

報警都判唔重

有案底要上報出名夠佢煩啦

女童院

報公安!

首先小三你老母!
如果撓牆腳就要虐待性侵，你都係蝗蟲一族。

似係會殺人又覺得無野d mk 仔

依到法庭啊? 又想公審人? 證據呢?
幾張ig story同對話紀錄點證明係真
你試下攞依d野去報案囉
係真既 你報警 佢地自然會受法律制裁
你po果d地址出黎想點 想組團強姦返佢地?

真係陰公，依家啲人發生乜事

仲有好多喺洗讚小鴨鴨度做緊嘢

$?

咁mk抵啦

on9 三五成群啲劇情

報警啦屌
你想連登仔點幫你

最實際幫到當時人咪就係拉鳩晒班仆街
放上黎連登有L用咩
放上3男2女反而仲實際

支那啲打二奶片
仲好睇過MMA

如果係真,傷到咁樣入醫院,醫院一定會報警由警方跟進.等睇拉人上報.

依度唔係法庭,唔洗講證據

仲有好多人係哈哈齊唔知乜中學讀緊書

物以類聚

樓主想喺連登玩未審先判？

受害人就要保護唔出樣
所謂加害者就出埋地址電話？
夠料就報警啦，得張IG截圖真係任你噏

小心炒車啊

ig 有多啲花生食

柒撚到喊

你以為呢D事唔會滾攪到你?遲下又死出晒角姦撚埋人地D女話十二點後佢大撚晒點?

唔講證據 啫係可以隨便屈人啦
咁你地同暴民/黑警有乜分別

報個驚？

南亞後代發生咩事佢地未必知

好多5p字
睇到無心機

好想試下 try me

真抖陰

班MK仔 咁 渣GA

幾時有輪姦片流出 唔拍片些牙 渣

主腦個五官好似縮埋一舊咁

做MK有得屌00後小妹妹

老MK CAN JOIN?

林樂怡本人?

00後既野，關我地撚事

住開北區唔係好事啦

直接入天水圍揾佢咪得
地址都有埋

沙田鈾仔

你唔好一時諗唔開走去性侵銀仔

係啊係啊
有料就直接報警啦垃鳩圾

連登咁撚多蠢人既
未審先判 都咁多人接受到
你唔講證據就得 黑警唔講證據就串你屌
根本你地就一撚樣 成件事仲未證實
就係到亂咁黎 全撚部都暴民黎

的確打曬冷震

好慘
真係咪住啲生番地方

好眉好貌生沙蝨

佢地識q打正字咩
佢地字都未撚識寫啦

有冇人幫手叫外賣咁

法律制裁係有證據，咁無證據邊個制裁?
醒少少啦，好多法律以外既做事方法，因為世事好難有萬能既方法。

約多佢一次玩啦，你熟客易約D

你唔係同情班mk妹嘛？
做得出怕咩人擺上網
依家比人放上黎笑都係抵佢死
唔抵可憐
依家咁樣做都未可以抵過佢地所做所為

事主唔敢出聲 好大可能受黑社會背景恐嚇

估唔到你卸佢喎

講真，我屌過你老母
但冇證據

無證據咁你點證明係事實 咁你作故仔都得啦
你把口講出黎就係事實? 香港人就口講要法治
你而家做緊既野係人治同法治啊
咁要法官黎做乜 投票判刑好無 死暴民

唔係咩都啱嘅

原來香港仲有人姓跳制

未報驚，樓主潛水，完
受害者繼續受害，小朋友繼續打交

有疑似事主ig story

留定名先 一陣繼續追post 好鐘意食mk仔女啲花生

推撚到仆街

食花就食花生啦，咁撚多嗲，證據有幾多咪講幾多，有犯駁你就講出黎，講咁春多把撚啊?
係啊係暴民得未啊?早D訓啦

番號

騎劫得開唔開心

跳制銀仔

我啲fd見到講我聽

報警啦
擺上嚟有撚用

個幾張野可以證明d乜 仲要疑似
跟法律程序好無啊

你咁口臭因住捉你去人肉打椿機燒屍

你做咩咁幫害人嗰邊嘅 唔講真係以為有親

我同班mk係同學
岩岩佢地話要搵人打柒開post條友

我懷疑緊自己係咪腦退化
睇唔明啲字

所以未話未審先判囉 人治先鋒

link

叫人無證據唔好未審先判
都俾人屌返轉頭
連登果然係5p mk大本營

推到報警
香港竟然仲有d咁既欺凌

關我撚事咩屌

講真無問題，咁你想做咩?
咪得個講字!

無證無據 我夠可以po ig話你強姦我老母啦

好可怕

受害人受傷嘅圖其實出咗
係咪如post中所講 就等遲d報紙睇吓

仲以為mk年代完左好耐

成件事cute 晒

咁樣擺上網原本告得入都變告唔入

你真係ON9，法治係講法律，法律以外梗係唔講法治，你懞你啊

至於把口講就係事實就唔該你等下先啦，咩都唔做點發掘真相啊你老母?

乜撚都法官你係藍屍定ON9泛民?

而家D法官食撚左屎仲法官?

香港要蝙蝠俠啊ON9!蝙蝠俠係用法治架?

氹仔坊眾學校

堆5P字同圖都扯你唔多正常

仲以為mk絕左種tim
跳制銀仔
叫我跳制銀紙

好似樓豬咁
係連登開post分享比大家知
同上報囉

件事證實左 再起果班死mk底 我接受到
但你個po 係未審先判

當年楊授成案個證人係醫院被人槍殺，法律程序?

樓主放公審，報咗警未先
正義使者定keyboard fighter
條女被打既證據有無
兩段cap圖對話加起底就想有人推，有難度喎樓主
咩證據都無，我話林樂怡先係受害者，被人打完仲要被起底欺凌，樓主係幫兇都得啦

Sor9ry 唔記得咗有大量花生

咁你幾時做蝙蝠俠呀？
唔好得把口

你接唔接受關人撚事咩，依家係睇下有冇人爆料呀

我一拳一個打撚死佢地啊

天水圍原來唔止充斥住蝗
重有好多外星人添

追post啦唔該

快唔好等，記得返黎俾條LINK我

唔講法官 啫係唔洗講法律啦
咁等於班死mk無犯法 完

1Q 600

其實點解會有人覺得割左香港地方，就唔會有每年3百幾人黎香港？

報警先 放上來有咩用 隨時又炒車

事主現身

香港要蝙蝠俠啊ON9!

以前先多喎，而家啲MK童黨絕種咁滯

天水圍天X邨恆麗樓2X樓X901室

你都係早抖啦，唔撚明你講咩啊!

快D啦咁

谷sir!

咁你覺得香港邊一個人應該去做蝙蝠俠呀 ？

你先痴撚線，一篇文就報警

堅系跳制

阿銀仔係咪外賣仔？
不過都係個句 報警啦 老強虐待最睇唔過眼

睇極都係一堆對話cap圖咋喎
然後一堆唔知邊個加上去既caption
咁就係證據
定還是你指個一大堆gif先係證據?

所以你唔啱係法治地方

唔起底點知事實係點啊?中學畢業未啊?

如果亞邊個覺得有人破壞法治請報警,小心列傻人發現案

如果你要把法院那一套套落討論區,你上討論區前係咪會請代表律師

天水圍真係閪地方黎

同一句說話你睇咁多次都理解唔到?

我依家係講唔講證據 咁你可以隨便屈人啊
有無咁難明

天水圍呢d 大陸地方
關連登咩事

天水圍真係刺激

下次去探險
不過要攞埋支M16

時光倒流十年

班女全部蝗樣，隻眼一睇就知係新移民

你既所謂起底 就可以知道真相咩
你唔好咁自大得唔得

令我諗起童黨燒屍案
住埋啲生蕃地方 老豆老母肯定單非什至雙非
靜係識扑野唔識教女

其實係事主一個星期前係走廊大大聲串林樂怡臭雞溝唔到銀仔
仲叫佢夠薑打柒我吖咁樣
成級食花生食得好開心

搞到個女都只係識扑野

可以拎黎拍《三五成群2》

打人兩個已入女童

咩都唔做食花就會知道真相?叫左你食花生等睇戲啦，人地唔理9你咪開咁多POST講法治證據啦，阿叔我講法治時你都唔知係邊春度!個時仲係李國能啊!

爆多D

第二張相 個樣成隻青蛙咁 抵條仔唔簡你

依家幾時有屌你？
問你一句就屌？
大家入黎個post都係想食下花生姐
你咁保護疑似加害人既野
定你先係5p mk大本營既人呀？

應該要將天水圍列為境外要出境先去到

女事主入左icu 今日已經好翻好多 佢今日ig影左張得半邊面既相 半邊面都已經花哂

妹妹仔爭乜野mk仔呀？

上星期最後一日上堂先黎講
我地成班估佢係搏開始放暑假無仇報

係咪成班衰十一 拉得

你而家有撚晒立場 你當自己警探?
你有查案權限? 你係到亂帶風向咋 啊叔

三五成群啦

我而家同你講我認為件事真相係點可以靠估唔需要等真相，唔代表我唔睇證據，有幾多證據就估幾多真相。

登仔係度打下字推下POST起下底全都係花生，你覺得有人犯法就去報警，有不道德既地方提出黎，咪一味講證據不足叫人收聲，無人會SO你啊!

關我撚事咩
mk仔囡啲嘢
屌你老母po去香討打飛機取暖算啦
on99

小你老母三

報警 警察一樣同你講證據
如果件事證實左係真 咁班死mk坐硬監

留名待笑

唔關你事就死撚返出去啦 文盲定智障？

叫事主爆多D，好快會有登仔撐佢

呢啲窮人細路 生活百無聊賴
窮父母讀書少 唔識教 好似狗咁放養自己仔女
千其唔好出嚟社會 成世留喺窮人世界天水圍啦

我而家淨係想知班8個童黨個單野，串你一句不足以食花

好尷尬

屌你老母mk仔
溝我咪好

自導自演假野?

報警啦屌 公審有撚用

所以咪話你ON9，下下等警察法律權限，你早抖啦咪再煩我!
我本來都係食花生，你咪阻撚住!

留名食花生

崩牙狗

你信警察我唔信，講撚完未?

好似俾埋嗰七條仔輪姦

恰人嗰幾條女本身fd底
但啲仔應該係佢地出面識/搵返黎

好嬲

COSTANZA俾我溝最好

係網上爆既料 邊個證實到係真

MK野無人想知呀
話知佢死撚埋

係咪畀D仔屌就可以吹到雞
三五成群真人版

而家啲小朋友咁惡嘅

三五成群終於可以有第二集

其實樓主佢係咁啱路過

GOOD，收多D風

公廁黎啦
上面都有人講ptgf

nmd廣告

你去做化驗

00後

驗傷拉9哂班友就最開心

其實事主係個乖女黎 唔好諗到比班mk仔mk妹恰既都係mk得唔得

好慘

其中打人有兩個入左女童 你覺得報左警未？

有野報警啦，放上黎冇咩用

化驗d流言???

佢講到比人掉左對NMD緊要過比人除衫揸胸咁

成班話無證據無證據點報驚
被害者一個驗傷報告收哂你地皮啦屌
同埋周街都有cctv好難搵咩
兩個妹妹仔為個銀仔值得咩
我比張十蚊紙你地兩個打和算啦

日日扯住飛煙行返學咁撚乖

入男女童院hea幾年又一條好漢，個受害者就一生都有陰影，你叫人點唔支持以暴易暴

咩價錢?

係啊

銀仔個髮型潮撚到

係咪真係大波?

屌
依家d小朋友惡過狗

女童好似最多56日 唔洗幾年

點解仲會有呢啲mk仔女

細細個就做公廁
唉
老實毒撚無論咩年代都係大個幫MK仔埋單

今時今日真係仲有mk仔

聽講啲仔全部沙田既 一打完人兩條女都著草去沙田
條仔仆街黎玩15歲個條女 同緊佢一齊個陣就話鐘意俾人打個個

有得你埋單算好啦，小心老來好似打到個女變植物人個單

係MK靚妹呀
做MK仔真係好

BTW好似得15歲 有冇性接觸呀巴打

記者朋友你好

我係連登1號

求更多

得14歲你話呢

Child登

聽講呢班mk有食開毒品
有黑社會勢力照住

真有輪大米

大把老MK 再無限loop教&生班mk仔出嚟

好感動
Mk文化仲未死

e間學校收好多蝗 個校長奶共，大愛膠嚟

元朗屯門天水圍大撚把

成班仆街

女事主報左警未？

其中打人兩個入左女童

Lm

今年發生嘅?

留名等睇全個故仔

你點解識事主？

ig story就等於事實？

講到咁大鑊係咪起碼有驗傷報告啊？

追post

樓主重新開過個po 啦
整合晒所有資料班人唔追po架

入撚左女童院啦

7月12日 星期四 01:15am 發生

同佢同校 但我畢左業

好嘔心

你個名

傷到咁入埋icu 醫院都會自動報警

刑事案 事主唔追究 唔代表警方唔追究

擠牙膏既故事 保持2秒距離食花生算

請將知嘅嘢講曬出來
幫個女仔

入男/女童院佢地慘撚過死呀
所以，十三四歲就啱喇
入去受下啦仆街

仲有咩想知

nmd都夠膽掉落河

一鍵留名

你有d咩係有關呢件事就講 我會整合 重新開一個post

樓主唔報警, 淨係一堆字叫人點信你呀

其實男/女童院入面既生活一啲都唔慘

我只對果兩個新一代香港mk妹有興趣 其他既事 保持距離

千其唔好叫外賣呀

認真提你，班mk真係mon緊post,小心唔好自爆

mk鞋係咁上下

留名等睇片

割埋沙田

我真係好驚

唔會自爆亦唔會驚佢地

報警啦 擺上呢到有咩用

睇隔離登post話尋晚好多警車聲

唔使報啦
連登推左咁耐啦
警察睇唔到 記者都睇到啦

開post都唔報警？

都話女童院都入埋
你條撚樣盲撚柒咗呀？

屌班mk靚仔恰女仔就最撚叻

班友正係識搞細過自己/同年 廢

天水圍真係

Lf2

撚仔

成班公屋垃圾

所以？有報驚？

點解唔報警

好撚正呀

未夠16小心有人報驚

樓主入左第幾志願？

約PTGF但唔代表有性交

驚班mk尋仇

如果件事係真，條女比人打到入醫院=已經報咗警啦

呢啲明顯傷人案醫院唔會唔理醫完就算

之前係街見到2個阿叔吵架，一個推完人走咗去，被推果個落地跌斷手，救護員嚟到第一時間就call咗上台報案先喇

moremore

平時出街都見到啲 15 13 歲 MK仔 個個老弱病殘噉嘅樣 次次都忍唔住笑
利申:天水圍

事主放埋另外半邊面出黎 只係見到塊面腫到呀媽都唔認得

報警
衰十一又好輪姦又好傷人又好

佢又唔係一路叫香港獨立一路俾人姦
我就唔撚信警犬會唔做野

如果真係發生過而樓主你咁撚戇鳩貼上黎打草驚蛇
等班MK夾撚哂口供先你盞就愈幫愈忙

報警拉鳩左再分開盤兩盤 冇夾口供既一CHOK就散喇

不過叫極都唔報喇喎
唔好怪人唔撚信你囉

唯有留句物以類聚

唔洗個女受害人識得架喎，你post入面，個兩男一女識就得 ，到時三人入面一定被反黑嚇到喊是但一個講出黎就ok

樓主仲唔係銀仔本人？

借連登過橋想幫自己條女

呢個真 。佢受咁重傷，入醫院實九差佬會搵上門

推下先

天水圍怪唔撚得

係咪痴撚線

封左個天水圍佢啦
啲人咁撚痴線
唔好放出黎唔該

跳制銀仔
原來MK仔係仲未滅絕嫁

睇佢地個樣都似蝗

咁個班輪姦嘅呢？輪姦個班唔會單單男女童院

個地址好得體
樓主係君子

ツ

本身係到諗03年出世已經生陰毛咁得人驚
但諗深一層零三年已經15歲

天水圍先係mk集中地
相反旺角得返偽韓

乜春銀仔 好撚憨鳩

輪姦係假嘅 班仔無份打

生女真係慘

哦,好彩個班仔都唔係傻

child登

勞教、沙咀話慘姐
入男女童院晒班生番

跳制銀仔
童黨燒西毛

對不起.笑出聲.

銀仔應該下一個比人姦

何金銀都係銀仔啦

呢啲先好睇，夠曬貼地 你唔想知大把人想知

做乜

人渣

銀仔好靚仔

天水圍，00後，MK仔，直頭原罪咁滯

三五成群2

講到咁 報佐警未先

早一個星期唔知邊到睇到段欺凌片，片入面d人係講廣東話。係一班男女蝦一個女仔，年齡差唔多，女事主比人除左底褲，入面係有M巾。

感覺有d似呢單野，唔太記得邊到睇返黎，可能係d fb group.

唔好屌我，真係唔記得邊到睇，搵唔返

沙田？
沙田 you d 靚？

一定唔關事 因為件事係7月12日發生

補充，印象中條片既女受害主好似係紅色底褲

銀仔

好的 唔該巴打

呢啲一定要推，班死蝗蟲個格真係冇得改

天水圍大把啦

成班抖m毒撚叫而家一街都偽韓偽abc就話要保育mk妹

女人爭仔仲狼過仔爭女

無人理我 自推

屌 報警啦

大家好 我係銀仔

睇劇情以為係印度

天水圍呢d生番地方特別多呢啲孽獐畜生

應該未識

資料嚴重不足，就咁放張文字同啲個人照就指控人，當呢到5p咩
不過班垃圾00後竟然仲會用fb同跳制

00後唔玩抖音反而係到打架已經好難得
希望大家尊重翻跳制家族

Ghost sister 笑咗 sorry

跳製銀仔

Code

最撚黑鳩人憎欺善怕惡，喺邊度坐緊？

銀仔就好啦咁多女屌，屌撚到你變銀仙呀

平時跑步會經過 但係琴日冇跑

竟然仲有mk妹未絕跡

咁撚樣衰都爭

銀仔躺著也中槍

關我撚事

很想認識她們

好慘 被女搶都要比人post

你好少去餐廳叫野食

個林樂怡個樣又真係幾ok

秒左

俾夠二十啦， 十蚊未必出到九龍

咩係波好多？

個氹仔坊眾學校係咩料， 睇唔明
唔係澳門學校黎咩

其實好殘忍

撲你老母 大陸仔

想知佢覆咩

最後我想問，邊到買nmd平

不安

危險人物 縱容佢地容乜易第日有單大野出野

邊間學校？ 要向埋學校施下壓先會多人關注

銀仔宜家1099follower

積下口德啦

有無人發現可以致電銀仔

好能正

邊條腸仔呀 改個咁既名

搵人炸爆佢地wts同ig啦

屌你老味見到跳制忍唔住係車笑左出嚟
不過搶人男朋友有現眼報咪幾好

樓主係銀仔

咁叫搶人男朋友
條仔溝佢咋喎 佢本身自己有男朋友
利申係fb啲post睇返黎 屌得細力啲

其實你理解能力係咪有問題？

MK未絕種
好感動

之前天水圍好嘔心個對尿生尿太識唔識呢班MK呀？
協助下調查啦

有係電話？想約佢地出嚟扑嘢

先唔講依單野，樓主以「連登正義使者」自居有點嘔心

堅系跳制
醉愛傑少

2018年都仲有mk真係好滾動

條仔個IG 近朱者赤 近墨者黑

小朋友齊打架

13歲就有閪屌

痴撚線溝唔到條仔就打鳩人地條女 咁撚柒嘅事都做得出 佢地成班小學雞fd個腦裝屎？

睇完張相原來係lf2

14,15歲就咁 大個仲得了
推到仆街

條女係個到讀，佢個屆好撚多嘢攪
利申:發夢人地講我知，之前有個女仔同同學扑嘢大咗肚，學校叫佢地轉校

樓主醒目仔

唔肯比證據就咪撚學人網絡公審啦

久違的風味

比人踢出校好耐

又毒又火爆 火爆毒撚

打咩丫。我們一起學貓叫啦

如果依單係真
大個左咪學人殺人燒屍 乜7都做得出

澳門啲中學都咁亂，你讀嗰度

啲mk仔去沙咀受下就啱啦

畢咗業幾年，以前收氹仔本土人，個個好乖好純，之後換咗個大愛膠奶共校長上台，亂收d大陸蝗蟲 為咗賺錢

尿太

痴撚線

童黨

畢咗業幾年呢啲消息都知，定係你係嗰度做呀？

求•linkkkk

Same

透過電話問佢地約錢q 仲會唔會應？
我知佢地要零用錢架

全部都發夢見到㗎咋

好似番左十年前咁呀

俊？邊撚度俊啊，睇過

好似好多料爆咁喎青

原來香港仲有mk

銀仔
沙田ME
則頭送

香港行古惑的人無咩文化

比人打嗰位妹妹
難怪銀仔會揀佢
好pure

火機燒陰毛咁撚癲 點解有少少感覺係廿大座大王弱化版

比人咁玩 都可以仲用ig

怕無人埋單
成班連登叔叔爭住埋啦

兩條臭雞靠人多恰一個女仔，啲仔幫佢咪又係因為臭雞有塊臭閪

唔知點解感覺好懷念

咁兩條臭雞會闊過西隧

大陸feel既mk妹
唉，屌，香港變撚哂

無啦啦po撚埋個受害者做乜撚嘢？ 良心畀狗食咗？

多鳩餘，垃圾小學雞就咪撚上黎嘈啦。

如果係真嘅，報警咪得囉，又扔電話、又扔鞋落河，仲除衫揸波搞到瘀晒，仲有煙頭燒？
驗傷大把有得驗，實夠料鋤。

拎上網把撚咩？

而家玩到網上公審爆人資料，分分鐘告埋你不誠實使用電腦。

唔該，唔好當呢度啲人弱智陪你癲。
真係有發生就報警，放上黎托柒咩

LM

想問下點解有咁撚麻煩既事
澳門妹溝仔 搞到香港妹

點睇都似學生妹多過mk妹 不用分？咁就抵畀人打？

仆街死啦你

好笑在有狗公信，咁撚大件事（如果係真）唔報警放上網除咗弱智，仲有咩可以形容？
報咗警仲放上網就妨擬司法公正

mk已經恐怖
蝗蟲mk

完全唔係mk妹喎 不過你唔洗驚 大家都會支持你 冇事嘅!希望你快啲好翻 讀好啲書脫離呢啲環境啦

推到八條撚樣入男女童院受靶 屌你老尾

銀仔嗰仔用呢個囝會將陣mk味昇華

點解食咗咁耐花生 可以冇一個人幫手起底

個細佬女會唔會比人溶左架
呢d人生出黎冇人理真係冇陰公

姐係報咗警未

入埋po上黎做乜鳩

咁大單野竟然未上新聞就審完？
撚有人會信？

公屋妹

donald trump都姓侵, 有咩問題

求seeeeed

push

好不安
不誠實使用電腦

講咁耐片都冇得睇 點幫你呀？

似依單

Mk打mk，兩邊都唔抵幫

唔洗知， 未成年成身傷哂例牌報左先

唔夠樓主呢單嚴重
棍插陰道 輪姦 燒陰毛 打到入ICU

女版三五成群

你睇真d 個肥妹比人打死左

我諗返當年有個壽星公女又係咁上下

啞鈴打肚、人肉三文治式前後夾攻毆打、腳踏肚腹、頭撞玻璃、匙羹插陰道、強迫口交，種種殘暴的虐待手法施加在18歲的少女劉美英身上，更令人震驚的是施虐者竟是9名只得13至21歲的童黨，原因僅是重逾200磅的劉美英愛扮大家姐！劉死後還遭這班生前好友用鏹水溶屍，最後棄屍藍田山澗。這宗發生在04年的虐殺案，陪審團退庭商議兩日共19小時，昨裁定其中6名被告誤殺罪成，另兩人傷人及棄屍罪成，九被告中，僅一人無罪獲釋，成為近年最多被告被判誤殺罪成的案件。

第二段唔係AV嚟
係日本變態電影Cold Fish
我記得之後條女一路俾呀伯摑，一路俾佢揸波

死唔去一世都有精神創傷
個肥妹相比之下 匙羹插陰道、強迫口交
你話邊個慘啲啊？

見到你個名，我呆一呆嚮到諗：「我幾時留過言 」

same
睇完nmd集中唔到睇埋下文

好想屌

真係老啦 今時今日仲有mk

天水圍點去澳門翻學 ?

呢單死唔去 仲會有長時間精神創傷

你老母唔係處俾人虐打都唔妹出聲 因為世界上唔係處嘅女人都係好人有限

報左警未

痴撚線mk到未撚進化咁

Mk妹尚未絕種

有冇片流出?

含家產 條女p完都成個外星人咁撚樣
夜晚出來真係不撚得了
我仲以為呢啲新聞係大陸
屌你原來香港 真係 $#^*{~堅系跳制*～__*@

利申
仲以為 *堅系* *跳制*呢個兩個系列已經絕跡香港

畀人輪姦完仲要死唔去
真係一世都有陰影
慘過死

做乜撚野
冇人想知ok?

壽星公?

單野想點撚樣

以前啲MK妹多數人品正正常常
呢一班係童黨 慈雲山嗰啲唔會落旺角

受害人果邊報左警未
呢啲含家產細細個就咁
真係唔可以放過

無論港女定蝗後 都要拒仆街
人渣 敗類

毛都未撚出齊玩撚到人地成世都有陰影

推上報，唔好再變成kitty藏屍案個個年代

來生希望做到MK仔
揀女都揀到手軟

班友洗定815就得

推上報

解釋得好唔合理
硬係覺得隱瞞緊好多野
係咪畀人恐嚇唔好出聲

啲00後真係cls

報警驗傷未?

樓主/事主 不誠實使用電腦
事旦一項啦

推到上報

上面話唔知來龍去脈係唔係ON9架 你老母，你俾人打傷係瘀傷，一兩個傷口就唔奇，你成身傷晒仲要面又腫晒身體燒傷醫生會唔知係有可疑?

睇睇女事主個ig 有隻兵仔又為佢喊又盛

事主唔同醫生講畀人輪姦過
個醫生會唔會擅自去驗個閪有冇傷啊

銅鑼灣書店

呢啲天水圍社會垃圾

除非事主傷到昏迷不醒
咁就有可能醫生會驗

天水圍

係真既話咁既年紀剩係傷晒都夠報警，警察到又可疑自然會查，捉到班友仔，分開黎查實有人爆晒出黎博輕判。

如果真係14歲7條友又打頭又輪姦都幾難唔暈低，除非個7條友好溫柔加斯文咁樣就著黎屌。

你喜歡外星人

講緊昏迷不醒啊
唔係暈低咁簡單

入得院醫生都會幫報警啦

我諗一個14歲既靚妹如果俾7條仔輪姦，有機會會出現自我保護機制，最起碼都神志不清，喊到仆街加下體流血，加下身有異味(又精又汗又血)醫生唔CHECK都幾難。

其實有冇證據 齋放幾個ig上黎 又唔報警
當事人又話無事

第一個ok喎

佢地學校，家長知唔知？
不如幫幫手過資料比學校，社工跟進

事主正過打人個兩個好多

醫生點知佢下體有異味

有冇人報警 ?

舊包

如果係真有血漬加精既漬好易睇到加聞到，仲要俾7條友姦完醒返都未必正常咁行到，加問佢拎事後丸

結果真係真

唔該快啲報警

支持交比學校同社工跟進

你老母天水圍真係人傑地靈

推撚上報

係,好撚pure

事主咁細，咁樣揚晒出來，會唔會覺得羞家所以若無其事？

成件事好難捉摸

一早講左00後都唔係好人

笑撚咗
3個毛都未出齊

而家啲2000後

班連登小學雞點會知大人點做野呀
講真打到條女咁送埋入ICU一定check晒
多數強姦會令下體撕裂 同埋班mk如果咁狼有強姦一定唔帶套會有精液
有姦過既話根本無得瞞
係班友鐘意FF人地14歲就心計撚扮無比人姦 或者變態到鐘意FF呢D輪流情節黎打飛機姐

條柒碌憑咩被人爭

不過，你而家應該報警先

又話唔好貼俾人打果個

個妹妹今次實俾人姦啦

一於交比學校，警方，社工，家長調查班童黨

Form1最壞係我同凱婷！

到底有無報警

屌 睇到笑左岀黎
有隻兵係咁話為你而流淚
宜家d小學雞都幾早熟下

天水圍咁多大陸狗，唔難理解
由細到大應該老母就人盡可夫，老豆就又煙又酒，一係就d廢老娶大陸婆

中1就唔好搞咁多野啦好無

都幾個月前咯 到宜家都未好翻
一睇就知幾嚴重啦 報得驚啦

冇人起底搵班男嘅出黎

痴撚線重要野就應該推上報

屌 推上報

笑撚到我跳晒制

想睇燒gap毛片

大王果班童黨岩岩先放幾個出黎 唔知見到呢單新聞又憶想當年

準備花生

做閱讀理解past paper啦

點解果樂怡個額咁撚高仲要梳起啲頭髮

lm跟進

2018女版啊雞

有人sd左去蘋果未？

佢應該覺得咁樣係最靚

MK潮流你識條鐵？

估唔到仲有mk同識廣東話 好感動
以為00後全部都講蝗語

屌 咁佢講到要人地還番條仔俾佢阿嘛

r[img]
唔知關唔關事

唔知關唔關事[/quote]

住天水圍,澳門返學

公屋狗

mk妹

是彈啦
呢堆社會垃圾最好聽日比車撞撚死哂算啦

搵連登仔審mk仔女？
報警啦

就算做錯野都唔應該濫用私刑，
做錯事就要欺凌人？
如果你覺得佢唔啱應該去報警。

點解比人性侵完欺凌完 仲可以打得出🤗既emoji
好似無咩大不了 證據係我打完字就當有件事

唔講摸邊啦🤗 因為連登仔都係無用腦諗野 所以咪炒車囉

比人打到豬頭咁都唔新聞
鬼鬼地
真係小朋友齊打交

認真mode??ptgf衰十一添啦

連續食兩支煙

入女童院不知幾爽

叫啲mk仔嚟同我隻揪
一拳一個

死啦我返part time都係4x蚊… 莫講話係nmd，買隻figure都難呀大佬，依家十三四歲錦堅嘅

明明我先係最壞，一次過食兩支煙XD仲有人記得

咁撚好打？老老實實我一個打你8個啦廢閪mk

其實個名多個し有乜意思，我見好多人個名都好鍾意加啲日文字係中間

15 6歲D 靚仔唔識性真係好撚危險
加上天水圍E D人間煉獄既加成
似足以前燒屍單野

利申 天水圍撚

天水圍燒過屍？

秀茂坪童黨燒屍案

將所有"衰野"分割最後剩番你住個個豬欄先你所謂o既香港

coke

係你所謂o既香港

做MK仔真好

女為仔狂
個MK仔肯定心裡暗爽

條女咁既樣 報警都唔知受唔受理

一入嚟就諗到呢句

做得mk預咗啦 完全唔抵可憐
咁委屈咪報驚囉

咁嘅樣 狗也不屌

冇nmd 以後仲點出嚟行

係因為「銀仔」唔係香港嘅時候，樂怡就瘋狂姣仔，又纜又錫，之後散咗先同受害者一齊
利申：佢地圍內啲人爆，同佢地唔熟

呢條女耗似正d窩

跟車太貼

屌你老母
啲5P字睇撚死人咩

再一次連環炒車

咩唔係花生友多咩

幾時先有gap睇？我包花生就食晒啦

大陸狗死返上去啦

真係好MK....

依家阿sir真喺上吓連燈，睇吓報紙都拉到人，賊都唔洗自己捉

求番號

個醫生

真係咁橋

搵狗公買Yeezy

正

點解銀仔比人爭奪都比人po埋上黎

見新聞話拉左人

真係拉咗>>>警方表示，前日在天水圍區拘捕一名12歲本地女童及一名13歲本地女童，涉嫌傷人及盜竊。兩名被捕人士已被分別暫控一項傷人罪及一項盜竊罪。案件將於7月16日(下周一)在屯門裁判法院提堂。

天水圍童黨虐14歲女 木櫈襲下體燒毛髮

天水圍發生2018年版「三五成群」的童黨施虐案！網上近日流傳一名14歲少女3日前疑遭多名童黨虐待，包括煙頭「辣身」、扯頭髮、胸襲、吐口水等，其後更被脫去其褲，涉以木櫈襲擊，甚至以櫈腳插下體，並用火燒陰毛及頭髮。警方事後拘捕兩名分別12歲及13歲涉案少女，案件列作傷人及盜竊案，交由元朗警區刑事調查隊跟進。女事主事後被送往屯門醫院治理，送院時清醒，報稱頭部受傷。

多個網上討論區流傳該宗童黨施虐，在本周三(11日)凌晨時分，兩名分別12及13歲的少女相約女事主在天恩邨附近「傾偈」，惟雙方期間發生爭執，女事主即遭埋伏在附近的其他同黨包圍，其後疑遭人以煙頭「辣身」、扯頭髮、胸襲、吐口水、淋可樂及衞生巾貼面等方式虐待。

有人意猶未盡，疑脫去女事主內褲，以木櫈襲擊其下體，消息指有人甚至用櫈腳插女事主下體，及以火機燒陰毛，最後更將其隨身衣物、電話及鎖匙掉入河中。警方其後接報，並在翌日(12日)拘捕兩名涉案少女。

警方前日(12日)在天水圍拘捕兩名涉案少女，暫被控一項傷人罪及一項盜竊罪，將於下周一(16日)在屯門裁判法院提堂，另有一名13歲至16歲本地少女涉案。

呢類新閒香港好撚多啦

真係好垃圾呢種人 睇個樣都似係欺善怕惡個類臭mk 見到人唔敢反抗/反抗唔到就變本家厲
睇到好嬲 快撚啲死

SEED

銀仔 講故台都有個
好多年未見過d mk仔女搞d咁既野，不過唔報警又想點呢？
Ps:唔好再標籤天水圍啦，90年頭新落成時已住天水圍到而家，我地都係受害者黎架，睇住越黎越變得差

【殘酷凌辱】14歲女遭童黨欺凌 木櫈襲擊火燒下體

唔知琴日話我假膠 撞車嗰啲人去曬邊呢

作為正義使者嘅我會不遺餘力 繼續將臭雞同悲慘事件放上來

潛撚晒

成日驚呢樣驚果樣 你縮番入你老母個閪到算啦

告得咁輕

收曬皮

傷人罪19條最高刑罰3年
女事主就一世陰影

又係天水圍d 劣質人種

你幾歲

上面嗰個邊個黎

12歲就有成班小弟，不得了！

有個仲要得盜竊

事主隱瞞咗好多野冇講
差佬跟口供落charge

好人好姐點會住天水圍呢啲地方吖

有咩唔好？有咩衰？
當年港府首批新市鎮計劃之一
平時連登咁鐘意計真假香港人
唔好唔記得，天水圍係198x年開始計劃，90年左右入緊伙架啦
係因為近過關，回歸後之變後害者

聽果到d地頭蛇講, 呢條女好似三五成群咁有大佬照 (不過個大佬level都係好似大王咁)
估計都係用個西換

免費脫閪毛，事主算唔算賺咗

唔洗咁激動，打到1999，既然住得入去，唯有繼續同蝗「相親相愛」啦

點解香港可以咁冷血，件事新聞都無乜點講，明明單案好嚴重，香港係咪要死人至醒丫

你都戇撚鳩 最早個批90年倒已經入伙
講到係個誘因係因為多蝗先入去住, 果時仲未撚比返支那架戇鳩
家下比支那蝗強姦走去笑鳩人地本身住天水圍個d

屌 第時條女點生存 得十幾歲就已經比咁多人除晒衫褲睇撚晒
到底班on9做緊呢件事個陣係咩心態 覺得好好玩 ？

係咪你有讀寫障礙？
80代開始發展，90年入緊伙，個時有自由行，有單程證喇咩？

其中一名參與女童，李可欣
52205623 住大圍

跟佢既思維，住得係香港，就唔好反共啦

李可欣
52205623

Ching要x走一個數字啊

我全部都要.jpg

一睇就知雞泥架啦

已起底

不知所謂 成班死mk
千祈唔好輕判

依家mk唔興吹雞隻啾隻

又脫光又火燒下體 真係好撚多？

依家都淨係拉到2個？

上網google下啦
唔計97年燒屍
早年既Mk年代成日發生啦
年頭同上年年中都有2定3單啦

當然，你要講火燒既，係少既
但唔好嘜到話大陸啦，認真,...童黨搞事，香港唔少

成班女五年後就後悔
五年前為條咁嘅仔爭黎爭去
讀下書上到大學基本都私樓有車坐
睇條仔都慌死唔係住天恆果埋垃圾
攬住而d公屋仔成日係天恆

呢d應該番上贏國同人打下 唔好係到影衰香港

個兩條女你唔係覺得會讀到書入u下話

如果照計落去，3年後DSE人數應該少過大學收生人數
真係會無書讀？

做倫敦金/PTGF都賺唔少啦
起碼唔洗坐監

拉咗人了 where are you

真係睇唔撚過眼

就算入唔到u
讀下ive身邊都易識到有錢仔
人地有dd錢住私樓見到條女咁嘅款fd都唔想做
永遠只可以群班咁嘅mk仔

你係咪訓撚咗？
定剛啱放監？
單程証8、90年代已經有

計返年期 天水圍00後嗰班
大約蝗蟲第三代

啊樂怡 同 鎧焮
眉毛中間可以放多1隻眼

咁撚樣衰 仲學人爭仔

懷疑樓主係銀仔 開post 呃ig follower
一日最衰銀仔條仆街
咁L樣衰 周圍搞人
返屋企打飛機la

發夢聽講住瑞財果條女今日門口被人淋紅油

認真，睇到好嬲

支持！

見到樓主post既內容腦入面就閃起高登果篇充滿5p字既潮文

推埋上新聞

支狗01上左黎索料未

明明單野好嚴重，唔係收害人報案有新聞報，啲人都唔識收口。
重話乜撚野推上報

IVE有錢仔係咩概念

其實關我咩事

全部都係mk妹mk仔
預左啦

何苦呢.....事主幾口賤都好
打佢有咩用？反而自己要坐女童
我寧願輸面子，都唔會輸前途
銀仔有咩好，銀紙仲好啦
呢個歲數拍既，日後都會散
為面子 為條仔 輸前途係最on居

多數係低下階層發生 而低下階層多數係新移民

三五成群嗰班大部份泰國移民

難聽啲講其實被燒者都應該唔好得去邊
好人好者點會走去識村童MK仔同惹到班背景人士
只不過係佢今次唔好彩做受害者
到佢比人出軌果日難保佢唔會吹雞做同一樣嘢

上左蘋果

睇到果兩個女仔個樣
就知咩野係相由心生

著草去沙田
真係好撚遠wor

燒閪毛

呢d真係死𡃁妹黎
睇黎每個年代都有個個年代既三五成群發生

細蚊仔係咁上下
分分鐘過左港島當離左境

玩得抖音都係智障腦生蟲

咁細個就有西屌

仲要係嫩西

銀仔一定屌過果幾條女

想睇銀仔同呢幾條女嘅扑嘢片流出

新聞話仲有個15歲主腦在逃

駁腳米高佐敦

逃去邊？長洲？

香港未來棟樑

住天水圍，玩抖音...
多數都係新移民啲幼蝗

已上報

我對nmd無撚左呀屌

要拉喇屌

CHING 加埋我,我都好多

尋日踩車經過
水好淺近岸係泥 應該無沖走

停左雨未,停左既話,我去汁返上尼

係唔係依單?

我估差佬尋日執咗做證

仆街啦,我出街無鞋著啦,我去差館報失先 屌

mk妹好正

呢個我可以啊

邊位巴打去淋佢紅油啊？人小小認左佢啦😂

好無助

有巴打做蝙蝠俠

00 後d 垃圾真係去堆田區算啦😂😂😂

最左手邊係咪巫顯東

呢D就叫勇武

汁你老母尼你老母

條影片質素一般
想cap圖對樣都唔得
最清己經係白衫個個

條片49日前,唔知係咪

新聞又話前日定琴日,跟住前面幾版個疑似事主話幾個月前

唔理係咪依單都好,條片入面啲人都好離譜

雖然post話事發地點係涼亭
段片係樓梯間
但有理由相信受傷人唔只一次俾人打
（如果段影片主角係當事人既話）

天恩近臭河果個涼亭

段片幾年前已經睇過

被拉者叫李凱茵，住沙田禾輋邨恊和樓1216室

尋日去完 有煲蠟痕

好想比果兩條女用木棍插我
諗起可以比佢燒鳩毛差d射左岀黎

00後收皮啦

發現一個炒車連登仔

你弱智定點
幾時話佢地係無辜

係叫位巴打咪亂講野小心坐監

哦,咁講句屌人老母係咪都要坐監?

no la n年前 仲要唔係香港 ⋯ 慘

睇警察受唔受理

我淨係知高登有人組團快閃強姦俾人告

個個都狗咬呂洞賓

你仲誇張，直頭曲解到我幫條臭西講説話

喂驗到D流言真定假未?

為左個coins咁勞氣做乜呢

新聞未證實左係真囉
啊叔唔識字?

樓主擺明玩野

你點知新聞一定真?你點知警察做野手上有幾多證據?

我係到睇到蘋果報既
因為蘋果佢地既新聞雖然有時會偏頗
但佢地證明左真先報 所以有一定可信性
而唔係好似係連登po幾張 ig story咁簡單

咪就係講個信字囉，自己判斷囉。

可信程度唔同

班細路究竟有冇人性

住恆麗上唔上去禁門鐘好呢

俾個機會佢地...

林樂怡 63511987，蘇鎧焮 56224673，李可欣 52205623

出返黎都會變左社會問題，大家要對佢地敬而遠之，一定唔好俾機會佢地再作惡。第日唔係做雞，私家雞，金融雞，保險機，傳銷雞。雞，全部都係雞！

唔算靚但好過打人個兩個多多聲